pokemon 每個屬性你最like既6隻

鍾意可以係因為能力/型靚/情意結
我睇到gen4 多

我已經盡量小重複,但有d屬性真係諗唔到其他

火系

水系

草系

電系

蟲系

冰系

鋼系

龍系

飛行系

超能力系

幽靈系

一般系

格鬥系

岩系

地面系

毒系

惡系

妖精系

建議你重新開個帖，用細圖

每個屬性6隻list到佛誕

仲有用細圖打橫排
一行一個屬性咁
唔好全部打直變做金剛棒

我見樓主中意嘅大部分都係 前三代，咁不如縮窄個範圍？同埋不如直接拎幾個屬性講咪算囉